連登瘋狂反肥

但我個人真係好鐘意肥妹呢度係咪唔o岩我

興德校長啱唔啱?

個d係肥老好能低質

食開咩size?

10XL?

例如？

好事嚟，冇人同你掙

小肥都好d 痴肥就免

師兄我支持你，肥妹多汁，佢地唔識欣賞啫

以150cm黎講, 140磅左右最好

最好唔好高過155cm, 最少要有140磅or以上

大把人爭, 香港d肥妹好多都好高鬥

死癲狗

要肥得好唔係一件易事

又得意又好攬又可以狂質佢食野勁好玩

你都食得幾肥膩下

不服來辯

呢個係黃金比例

負評狗唔敢出聲, 係咪攬緊你棚骨?

肥婆豬油淋淋

樓主做超人
拯救我地
等我地唔洗比d肥婆性騷擾

樓主就係生理時鐘巴打？

你有冇咁自戀覺得人地會性騷擾你

邊q個

樓主教結他教到痴咗線？